品牌可以通过寻找一种有意义的、真实的方式来实现这种体验，从而获得很多好处。 “势头就在那里”:2021年，营销人员开始将TikTok视为社交预算的主要内容 
 进入2021年，许多品牌都承诺要建立更有意义、更真实的对话，尤其是与有色群体的对话。虽然这个目标值得称赞，但如果品牌想避免看起来机会主义，就必须聪明和敏感。 品牌峰会概述:营销人员面临迫在眉睫的身份危机|Digiday编辑 
 谷歌希望确保它提供的信息是真实的，并且来自该领域的专家。 7个企业SEO策略和战术真正起作用|Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎观察 
 这意味着，在围绕多元化需求的讨论持续升温之际，要在Facebook上使用优质的、有创意的、真实的信息。 另一个DTC品牌在“对完全依赖Facebook的担忧日益逼近”的情况下多元化媒体战略 
 她认为，我们的企业殡葬业让我们忘记了如何为我们所爱的人提供一场真实的送别仪式。 《如何更好地面对死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 你怎么可能在俄勒冈州的波特兰找到真正的沼泽布鲁斯呢? 2014最佳专辑|Ted Gioia | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 他经常收到卖家的问询，他们都急于确认自己的商品是真品。 《拆解历史:古代文献的黑幕在线交易》|Candida Moss | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 他担心激光蚀刻的标记可能会对病人造成毒害。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 他们厌倦了为游客服务的餐馆的食物，渴望一些更正宗的东西。 家常菜的爱彼迎|Itay Hod | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 下次出国度假时，想和当地人一起吃顿地道的晚餐，远离昂贵的旅游陷阱? 家常菜的爱彼迎|Itay Hod | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 所有这一切都被做成了司法记录，以及双方当事人陈述的真实文件。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 我和这个家族的关系决不是随着这次调查而结束的，关于它的更多情况将在以后这本真实的历史中出现。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 人们激动得像发烧一样，焦急的心等待着真实的消息。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 如果这个故事的结局不是真实的，我敢肯定，除了一个苏格兰人之外，没有人会编造这个故事。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔 
 然而，在大多数情况下，我们没有对基督徒殉难的悲惨场景的真实记录。 罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗